點解衛詩雅咁撚藍，冇人將佢YouTube放入藍絲list

由6月開始全部港豬飲飲食食影片，好似平空時空咁，去幫襯/sell 個d店鋪全部藍絲店來，一間黃店都冇食過冇sell過
睇佢同小背心去葵廣掃野食就知，明明咁多間好食既黃店。但全部揀來食既冇一間係黃店。你話唔撚係藍都冇人信啦
而rock哥就有人放入藍絲list

佢公司

有睇到英皇入左藍list,但 有唔識既人可能唔知邊堆偽人係藍，見佢講下飲飲食食冇警覺性。
呢件偽人就肯定係藍
去葵廣條影片就睇得出，如果佢係有番小小良心/黃既話，就算唔大大聲講自己立場，但一定會借d2 揀1-2 間黃店來食啦，佢揀個堆食店清一色藍店/新移民店。
估計佢之後會係到扮無辜，扮無知，話揀邊間食店佢係唔知，都係聽fd介紹/經理人安排。有番小小腦/黃，2個月前，出邊打到咁，一定唔會食呢堆藍店囉

rock哥唔係藍
但最新嗰段片真係唔撚掂
之前天使段片已經唔得架啦
今次又係災難級

就算佢有入黃店食
你估佢公司畀唔畀段片出街？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

葵廣個獲，試左成十間店，其中揀2-3 間黃店來試唔難啦，但佢一間都冇，更何況葵廣好多黃店都真係好食。
你話佢唔係藍冇人信啦，佢成日扮傻扮無知，咪玩啦

無人擺咪你擺囉 無人想留意啲明星仔咪無人擺囉 講經咩 兒登仔真係戇撚鳩

推

真

識佢老鼠咩 差d 認錯係熊袋林

無人留意佢咪無人擺囉

暗星有撚人識咩，冇人睇咪冇人知囉

個名都改得怪過人
衛詩就衛詩
連詩雅就連詩雅
撈埋一齊都唔知係乜水

人地食野就食野唔講政治關你鬼事咩